輸到仆街....按唔按埋層樓買利狗好...求屌醒

出左黎做野一兩年
屋企都叫有少少錢
有多層樓係我自己名(屋企人送,唔洗供)
呢排真係好黑仔...前前後後輸左三四年人工...
個人無晒希望..次次諗住按樓ALLIN個陣都因為驚而唔敢 最後中撚到啪啪聲
簡單少少講真係唔買就中 買左唔中
老豆已經幫我還左好多次錢
依加我只係想拎番我失去左既野
其實我知我係準 唔應該會輸
只係一時唔好彩先會咁...唉..
去銀行已經估完價....今日想問下利狗係咪算好穩？

按

樓All in 猁 支持

穩撚到仆街

100%既波

係
做人做狗自己決定

冇圖膠post

我開盤中共未來一年唔倒台，1賠1.1，求吓你買OK?

一層變兩層

銀行閉左門啦

買都買熱刺..

你又話自己公屋撚 賣乜尻樓all in 猁啊

有賭未為輸, 你而家停之前輸既就真係無晒

樓主， 個個都見到既機會， 仲係咪幾會呀？
10賭9騙， 唔買果時就唔會千， 買果時先千你。
波哩d咁多錢既， 好明顯， 一定有假波。除左世界盃，係國家既面子問題， 有曬d情報局睇住， 班廢柴老千出唔到千 之外。
d咩甲 , 咩巡迴， 就實係千嫁啦。

按 之後all in 猁

今晚利記真係好穩陣

識嘢

若要生活好...

買啦
唔買再熱 d ga la

98巴西隊

訓身利物浦

已按

熱冠軍2.8中撚硬，快 all in

按樓打下poker好過